(Netflix) 致命幻象 Deadly Illusions

我睇左啲咩悶到

劇情勁撚垃圾老套無新意 又好多野無交代到
係得個grace好靚 d戲都好自然

除左睇女成套野悶到

鋪墊唔好睇
條橋又唔驚人
仲要玩open end 想懶玄
我DLLM

睇女 完

屌 爭啲嘥咗個weekend睇爛戲

爛到

好彩講一講
我仲擺左係個list 到

個名同簡介呃哂

屌呢套野爛撚到仆街
一開始以為會有咩plot twist
但完全無 半夜起左身之後剪嗰段海浪係做乜鳩
最後懶係神秘咁玩open end 但無乜意思

屌你老味成套野on99
成套野啲設定好撚差
兩個細路同成套戲完全無關 好似為左要有個nanny角色而寫有細路
個老公返工嗰到又係唔知做乜鳩 好似諗唔到橋點解個老婆肯接寫書 所以搵個最差既方法話個老公蝕錢

屌你老母嘥咗我成晚時間

中後段已經飛住黎睇都睇左好耐都見唔到咩twist 劇情拖住

真 中間不停喺到拖啲唔重要既scene
中間個黑人老公講咩you won't know who's the killer until the end仲以為有咩meaning

睇完好撚嬲

諗住netflix推薦無死衝去睇 點知網上啲評論都屌到死

睇到一半，係浴缸幫佢爽果度

睇黎唔駛再睇